包皮係咪一定要割?

唔割包係咪扑唔到野?

一定要

睇你包皮過長嚴唔嚴重
每日沖涼用手反少少
如果最後好努力都反唔到先要割

細個比醫生check 幾次都反唔到
有日沖沖下涼自己好奇去反
開頭有少少痛 跟住出多少少力就反到

有無人係平時反到,扯緊果陣完全反唔到

留名，
唔扯反到
扯左反會有啲痛

一定要割。
唔割既話，會影響將來性生活。
愈早割，愈冇咁痛。
所謂：早割早享受，遲割買難受。

一扯變硬 龜頭變大 塊皮已經包佢唔住自動反左
因為平時未扯會包住龜頭 龜頭會好敏感

可以自己用介刀

反到哂咪唔洗割
不過聽講唔割 長期收埋 龜頭會好敏感
扑野易早洩

但又聽人講龜頭唔敏感點插都射唔出

其實只要龜頭長期露出黎 磨擦得多就會變冇咁敏感

唔扯都露到個頭